有冇巴絲明白有厭食症既人既苦況

次次一個飯都食唔晒要打包
唔出街既話真係食d零食飲下水就飽
明明中一個陣都食到兩三個飯
唔知係懶左定已經冇左食慾
愈食愈少

有性病係咁